如果今年填詞人大獎係陳詠謙，你地覺得點？

就快又叱咤
填詞人大獎如果係陳詠謙攞就好笑

個獎內定

下年得獎可能係一隻狗都未定

前一次好似係Wy文加持佢先有得拎，完全唔知嗰次有得讓獎

冇點
一早知係佢拎
叱咤獎全部跟airplay頒有數得計
到頭來咪即係同班DJ鬥熟 攞到又唔代表啲咩

本身就係鬥播放次數
產量高點都有著數

知了謙謙得獎後
終於肯自己做飯

向夢想出發的忠粉唔知會唔會去現場支持佢

忠粉都是假人

都話呢首係林若寧囉

叫佢係台上做飯

雖然當年林夕都試過贏係夠多產，但人地好多首都高質
謙哥就多產到搵首高質嘅都難

實至名歸

點解咁耐都未有人幫謙謙開名句欣賞post

啲名句都冇嘢值得欣賞

將佢啲做飯 假人 識女朋友 集中一齊阿嘛

天花剝落了誓言，跌下來瘡疤，
不勘一擊的戀愛病人，我們身邊太多假人，
我現時自己肯做飯，拿來熱湯三番四次，

今年係咪夕爺

殘忍只需一棍